[換碼] Alpha industries ma1 s size換m size

amazon訂左番黎, 著上身扣埋好似緊緊地, 有無巴打有m size可以試下交換睇下, 岩身就換 我果件黑色黎

你係slim fit定standard fit呀？我有件slim fit M 黑色，大咗少少。

slim fit S 黑色
巴打可以加我tg傾